(集思廣益) 我哋留港派有咩可以做？

我自己有個同事會舉家去英國
姑姐上個月已經帶埋個女去咗加拿大
仲有三個朋友已經買咗十二月中既機票過英國
就咁睇就唔係好多人會走

問題黎了，我哋留港派仲有咩可以做？
我已經唸好咗餐餐食黃店、買黃店
就算無遊行
我都會精神上繼續支援
有無留港巴絲入黎圍下爐

盡力消耗香港既所有資源

返工不事生產，社會福利搶得就搶，盡力浪費一切社會資源，燒曬佢都唔益支那

有無咩津貼、補貼可以申下
盡拎！